陳淑莊：想香港變好一定要票投李卓人

陳淑莊：想香港變好一定要票投李卓人